收到一次尹清pm就叫高汁會然認證，咁2次係咩?

(笑)